[極治瘉] [有圖] 催淚彈喺狗堆中爆開

成日手殘亂咁掟
你都有今日

過期野都用 抵啦

過期山埃炸彈

過期嘛

阿sir好野

用咁多過期貨，遲早炸斷自己手手腳腳呀

抵撚死啦屌你老母

聽日應該會變成 示威者掉汽油彈證據

忍唔到扯晒

自食其果

爆狗肉

用過期嘢係咁上下

抵撚班仆街死

抵啦